做完gym可唔可以食m記？

如果唔想減肥
只係想要蛋白質的話
可以食m記？
會唔會食完等於無做過？
唔想日日食烚雞胸肉咁麻煩

板燒雞腿包走汁

番名專業人士解答

打飛機落薯條

然後食返

M記好多食物高脂又高碳
食太多會增脂
做完GYM食唔會等於無做過
肌肉有練一樣會變大 同時脂肪會變厚遮返啲肌肉
個體型愈嚟愈大 但就未必有線條

薯條轉粟米，可加錢轉盒裝牛奶

直接叫個栗米食算喇

應該點樣答你....
mcdonald app 有營養成分睇，咩食物有幾多蛋白質全部寫明，點解唔可以食m記呢...？食完又點解會變無做過...m記又唔係時光機..

真係好難答

想食就食

如果你想增肌增重 隨時食mcdonald好過你食雞胸 因為增肌期碳水好重要

板雞走醬
粟米
鮮橙汁

聽日食

威仔有個細妹同老母食仲唔夠

岩岩睇完m記啲營養成分
都幾高蛋白質喎

麥樂雞餐+豬柳蛋 我有時會咁食

早餐有個雞排加雞蛋飽好高蛋白質
窮撚必食

加上我食唔肥
M記好似係個唔錯嘅選擇？

好多油

最緊要夠平

做咗等於無做

麥記對健身最大影響係佢地啲防腐劑同油

你喺咪范xx?

No